話政府搶錢果d人 咁你地想政府點呢

先利申 支持本土派既左膠

其實環保問題真係人人有責，火燒眼眉，政府唔用懲罰方式點樣可以短時間內逼到市民掉少d垃圾？

你話個政策無撚用，咁夠大把人衝紅燈啦，係咪交通燈汁9晒去？只要有少少成效，那怕0.1%，政府都應該做。呢個係人類既責任黎，依家政府係逼我地去盡責任。當然，你可以話政府教育推廣不足，根本無心發展環保行業等，所以香港人先咁無環保意識。岩，呢個係一個問題。但點解唔可以雙管齊下，一方面入教育入手，另一方面用罰款解決燃眉之急？

真心，真係為民主為香港好既人，係咪真係要咩都屌一餐？

咁撚環保唔好上forum啦
要用電呀

做一年都搵唔撚到班高官一個月人工， 依家連點做都要人教返轉頭， 諗唔到方法做唔撚掂就退落黎等第二個上啦

樓上好撚多垃圾

環保撚應該全部絕育

屌你老母，最撚浪費最多垃圾既係商業公司，個d唔洗收費唔洗理，居家廢物佔整體廢物咁小數就收費，公平咩，成效根本就唔大
要人比錢都要比得合理架

吊你老母, 一味咩都強制加懲罰
唔識用獎勵嘅咩, 仲話D人唔服你, 我一面屌閪一面罰你錢睇下你個閪服唔服啦

管撚左D非法傾倒先啦屌你老母

個D地產大頭目正苦邊敢搞丫, 點同D左膠自己想比人屌都算, 仲要拉埋身邊人一齊落水